點睇華人俾人歧視？(有片)

理性討論 唔係搞分化

唔理個阿伯係唔係中國人 但見到佢俾果班黑人蝦就好灰

咩年代
條片仲係咁嘅質素

好似呢排出

抵撚死！！
不過今鋪香港人真係比支那狗累死
第時出國都會比人當係支那人歧視

認同一部分 但又覺得好慘

Nigga窮撚 無錢買電話

都應該唔止香港，成個東南亞都俾佢哋累死
之前好似有話有日本人去外國俾人當係支那人歧視

日本人 韓國人 台灣人

終於有人講呢單
黑鬼真係好撚on9
就算係支那人都好，見到亞裔咁俾人恰法都好灰

唔係果個環境可能無資格講，不過最尾佢喊真係... 俾我就點都反擊，唔郁手都口頭

真係抵佢哋俾人歧視
明明佢哋都係被歧視嘅一群 但又做埋一樣嘅嘢

點還, 3-4個力架圍住你
我廿幾歲都唔敢還拖啦, 更可況個70歲老野